django-tbs-form
===============

Twitter bootstrap form for django

Проект собран из двух других

- один был для оформления js & html
- другой был для оформления html-кода форм

Здесь достаточно прописать нужный виджет для поля формы и при необходимости сделать свой шаблон.

Код проверен на несколько наших проектах.